[ 求救 ] 打機成日無啦啦停頓/ERROR

之前PO錯台 各位CHING 成日打機嘅時候特別係玩PUBG同新嗰隻 apex legends 時成日打打下就無啦啦畫面停哂+熄唔到game
以下係個perfmon /rel 出黎嘅診斷
有無電腦高手可以幫到我
來源
Windows
摘要
硬體錯誤
日期
‎9/‎2/‎2019 0:44
狀態
報告已傳送
描述
您的硬體發生問題，導致 Windows 停止正常運作。
問題簽章
問題事件名稱: LiveKernelEvent
代碼: 141
參數 1: ffff9b0d98f3b310
參數 2: fffff8078262b664
參數 3: 0
參數 4: 1e34
作業系統版本: 10_0_17134
Service Pack: 0_0
產品: 768_1
作業系統版本: 10.0.17134.2.0.0.768.101
地區設定識別碼: 1028
問題的額外資訊
陣列識別碼: LKD_0x141_Tdr:6_IMAGE_nvlddmkm.sys_Pascal_3D
伺服器資訊: 8128d37a-e3c2-4310-b4fe-48404c65f1f8

炒卡

姐係張顯卡壞 要直接換？ 但其他game 好似rainbow6 bf5又無事

試下打半粒鐘先
之後再用hwmonitor睇睇 CPU GPU兩樣野溫度
CPU(唔過75都OK)
GPU(唔過85都OK)

溫度無問題就考慮洗一次機 重裝隻GAME再試

你死喇.....要畀人批鬥了

有請硬件傳心師

thanks 師兄